大陸食生蠔瀨嘢 薛家燕浴缸昏迷死過番生

大陸食生蠔瀨嘢 薛家燕浴缸昏迷死過番生

藝人薛家燕在電視城錄影《流行經典50年》節目時透露，因食錯嘢搞到又屙又嘔：「母親節嗰日返咗大陸做商演，主辦單位請我食西餐，我就食咗啲生蠔，到第二日返嚟香港，個胃同個肚就好唔舒服，屙嘔咗好多次，有一次我忍唔住嘔咗落浴缸度，但醒嘅時候竟然發現自己塊面對住個浴缸底，手腳麻痹，隔籬就係啲嘔吐物，即係其實我係暈咗，於是就慢慢爬番起身叫個女同工人，我諗都暈咗有分零兩分鐘，好彩個浴缸冇水，如果有水我就浸咗落去。」

問之後可有入院檢查？她說：「冇呀！但有睇醫生。」樂觀的她笑言：「不過佢哋話我瘦咗好多，所以嚟緊六月尾嘅澳門演唱會，謝天華可以抱得起我啦！」

另外，早前拍檔黎小田肺炎入院，她說：「佢出咗院，應該冇乜嘢，依家就休息緊，佢都話好掛住大家。（佢幾時復工？）未知。」

希呀希呀希 ～ 呀希呀希

點解唔食埋淡水魚生呢

我連係香港都唔係好敢食生蠔, 係大陸食根本搵命博

大大大大大灣灣灣灣灣區區區區區

花式自殺

咁撚廢
睇下肥媽食淡水魚刺身食到龍精虎猛

大陸食生蠔
勇士

花式自殺，大陸人由細練到大先進化成功

比人劏埋個賢？

咁都死唔去

有無限寶石照住

究竟有咩人咁戇居會食珠三角口既水產

中國海產……

等Captain Nancy拯救!

生蠔

去廈門見過 10蚊10隻 邊敢食

係喎，如果係公廁就符合個都市傳說

大灣區食好d

大乜鬼灣區

根本係出名水質差既大珠三角改過名扮新野

五毛；嗱,有證有據先好講呀,咪亂屈我国呀

係洋蔥，我加咗洋蔥落去

支那臭蠔同淡水魚生

咁岩冇水者啫

殉國

喺香港都唔敢亂食，去食buffet 都食少少算，大陸嘅竟然敢食

響大陸食
就算熟我都驚重金屬
生食簡直係玩命

痴線，就算香港酒店果D我都唔會食，但香港大把大驚執輸勁掃。

未來既家燕姐用時間寶石返過去救左自己

開始對狗打飛機

個個禮拜返大陸食野嗰班on9仔
到底佢哋個身有幾多毒素

家燕姐咁撚有錢都要返大陸商演 邊位富商咁重口味

邊到先敢食？

早兩個星期先響 cwb 見到佢

佢夠膽亂講唔驚比人送中加凍結資產？

係唔係Mr.bean?

索性唔食最好，如果係水質好好既地方即撈上黎我就有可能會試下。

運送同存放過程不斷種緊菌，你話急凍空運只係縮短時間，但都好易奶野，特別係抵抗力弱果陣。

大陸食生蠔=叫雞奶閪

日本

香港生蠔都唔敢食啦！更何況大陸既...

係霍亂都唔奇

TVB樂壇.......
深圳喜茶......
Windows更新......

大陸d蠔煮熟都會食到痾,何況生嘅

做乜咁睇唔開

叫雞奶閪

真。桶蚝

唔死得係個天俾機會你拯救世界

輻射

肥媽幾時中？

{-;-}

屌你睇漏「過番生」3個字
以為佢死咗 嚇一跳

屌你有笑聲

正常人應該死咗

但係Captain Nancy所以冇事

暈完有特殊能力

真 之前係mr steak 食buffet 有生蠔
食完胃炎 一齊食既朋友都中招
上網search 新聞見到有一堆人中招
以後唔敢食

恭喜哂

真係恭喜你...
咁撚鍾意返支那食野...

支持
終於有人以身犯險

係

係, 生完canser都仲棟係到

係中國吸啖氣都要帶防毒面具

大陸啲蠔如果近橫琴真係好鮮甜肥美

雖然次次食都又痾又嘔

不過都係一日半日，為左肥美既蠔痾少少咪當清腸胃

值得的

食日本蠔有輻射，隨時生cancer

食中國蠔最多痾你一日半日，你諗下邊個嚴重啲

食完生虫毛

我認真你就輸了

共享大灣區榮耀

虫生毛

支最狡.jpg

大陸食齊元素表之後可以歸西

抵死

因為影相一碟，擺入口另一碟

啲水王色？

香港俾人扑緊野

佢自己本身都係寄生蟲,寄生係老共條撚度,靠食老共鳩屎為生,奶到雪雪聲!!

用酒浸

返大陸吃 小龍蝦 同生蠔 都是搵命 博
免費唔食

渣ga

幾時到你啊肥媽

我當佢d生蠔係由法國澳洲
1級海岸線入口

但番到大陸 比咩人處理 點樣處理
你都唔敢食啦